世界上係咪冇一樣即食野好食得過炒麵王？

屌打Indo麵
不服來辯

不過食多左會有d反胃

走啦肥屍

有隻黑椒牛柳味難食過屎

海鮮味for sure

食第二啖已經想倒撚咗佢

咁唔識食

藍色真係垃圾嚟

當年送茶包個陣堅唔錯
(不過個時出前一丁大大碗仲有隻蛋添 正到痴線)
後來一路downgrade，好明顯麵質唔同左，唔小心浸耐左少少既話會好覺
依家好似隻醬都downgrade左，撈落去成pat野，得個鹹字

最撚好食係藍>黃

屌 幾蚊雞 算係咁啦

最撚好食係紅咯

藍>紅>黃

紅食耐左個口勁臭

藍色世界第一

除左紅色之外都係垃圾

紅色+1

紅

呢個真 我都會咁

樓主食開屎？

好撚想嘔

你又食開咩垃圾咁巴閉？

N年前 仲係可以成兜面倒左果個包裝的時候就好食

5-7蚊又飽肚咁抵屌

倒緊D水落sink盤個陣，個蓋

true，試過lunch食完夜晚再食，即刻想lur返出黎
營多同其他公仔面都冇呢種感覺

啲麵好撚難食 以前好食好多, 而且有蝦米

一直都唔明點解食到最尾個幾啖就會有d反胃

美人

日本果D屌打喇 重要差唔多價

以前好多麵都好高質，宜家貴又垃圾

中學雞個陣喺7仔食，倒水個陣成個麵倒咗落個桶到

得頭幾啖覺得好食

咁都叫好食
貪佢又平又飽肚咋

依家縮左水， 對上買個次都覺紅色個面細左， d味同以前有少少唔同

得頭幾啖食到

心目中第一係大將撈麵
不過已經搵唔返

好頂胃
細個就覺得好食
營多仲好食過佢

一定係紅色 不過冇以前咁好食

成日等7仔11蚊兩盒大手入貨

睇溏心風暴既人平時都係食開屎

頭一兩淡係超好食
第三淡開始難食
第四淡就屌老母掉垃圾桶
然後好後悔貪平買佢返黎

拔萃有個大仆街

成個食哂都好正喎

會咩

岩呀！係頂胃 點解會咁

未試過

好食喎。。。。

食食下堅想嘔

以前細個以為加水食

吉bb

太撚鹹

岩呀
7仔成日做promo

兜面可以88了

Indo面又係食食下個口好撚臭

俾狗食

炒麵王美味食法

識食一定係咁食

未食過

當年有隻綠色圓型蠔油味
細個第一次食嘢啲倒水麵係食佢
有冇ching知係乜牌子

aeon星期三長期做$5一個
下星期重有95折
$4.75一個
利申:叫左細妹去買夠五百蚊送貨
利申:打手 不過要同班c9逼死
真係多謝我細妹幫手

頭三啖好食